短篇漫畫連載 $5000一個月接唔接得過?

試下參考下 磯部磯兵衛物語

試下，睇下實際工作量幾多，再衡量